Iphone整唔整到有訊息黎既時候淨係得mon著，冇其他通知

咩app都得

用家問題

quiet哂其他apps?

你唔想通知show個訊息內容？
可以通知-揀個app-預覽揀永不

如果連app名都唔想show，就好似唔得

講清楚少少，想問下整唔整得到咁樣
1. 有訊息黎，整係個mon著，其他咩都冇
2. 有訊息黎，淨係有聲，其實咩都冇，包括mon唔會著

用Android啦 iOS唔啱你

靜音鍵
反轉

1.
2.

咁樣得唔得？

可以
係通知嗰度較

1. 鎖定畫面都會有通知出現
2. 應該得

較閃燈囉

請問點較

1. 熄左鎖定畫面嗰個 開橫額

Btw好心你買左部電話返黎就自己試下撳下啲setting啦

輔助使用》音訊/視覺

用2啦 有訊息淨係黑mon有聲only

開橫額個mon 唔會著

有咩用？咁做開心啲舒服啲？

當你開緊會部電話放枱面，有推送著 Mon 而咁啱 D message 係 NSFW 既時候你就會明。。